吳嘉晉廢d定王俊廢d

2個都係隻馬揹佢地返嚟

邊撚到俊呀，睇過

香港戴圖理點睇